[突發 有圖] 在烈日當空攝氏35度下 地盤真漢子全裸工作曬JerJer

正面呢

鐵柱磨成針

巧熱ar

好想幫佢含

咪搞人啦屌
熱死辣辣你仲想點

CLS

咩都可以除
安全帽一定要戴

安全到
熱到唔著衫都仲戴頂帽

本是同根生 相煎何太急

地盤之猛鳩

職安真漢子

轉身碌鳩high到鐵就爽死

除清都仲堅持戴安全帽
呢啲先係職安真漢子

唔戴帽罰錢
唔著衫唔著褲無話要罰錢

細佬有冇戴安全帽

硬漢棍撞棍

好正好熱啊！

重視安全就係呢d, 真係要揾佢拍廣告

入地盤一定要配帶安全帽，安全鞋。

咁睇好誘惑好大解放
不過如果上面跌左落竹落黎都好大獲

無論有無著 跌竹落黎都係一樣

有冇衫都咁大獲㗎啦

鐵板燒春袋

啲工友比佢轉身拍落塊面到

人地曬前面又關你地事，叫雞時又黑又白比隻雞笑

衝埋去同佢含

d 肌肉

影果個係基佬

香港cls

周融

老實講好正常
著褲一定濕哂仲辛苦除哂最好

jerjer聲

安全意識一流

咁危險有冇幫碌鳩戴埋頂帽

入嚟嘅全部都gay test fail

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

白皮豬

?

JerJer呢？呃我入黎

咁熱理解既

on9 影衰香港人

炮烙JJ

今日咁好太陽，條鐵咪紅曬

引曬成班gay佬入嚟

利申 非gay

正呀喂

人肉打椿機

唔好以為條鳩似腸就唔洗bam

哇哇幾好身材

白滑屎忽大脾

有一次公寓，有四樓，每一曾樓都他的嗜好
一樓喜愛吃小黃瓜
二樓喜愛刷油漆，特別漆綠色
三樓喜愛陽台小便
四樓喜愛玩小刀
於是有一天，四樓的人玩小刀時，飛出去，飛到三樓
三樓剛好在小便，於是小刀把他雞雞切到
後來飛到二樓，二樓的人以為是自已的東西，漆成綠色
後來飛到一樓，一樓的人以是小黃瓜，所以…

咁樣曬 個人先唔會唔同顏色

肯定又比嗰d 乜春100毛
東方蘋果做新聞

你個名

我記得仲可以down支紅色筆仔黎用

唔知點解覺得好gay

係咪龍心黎明

國王的工衣

0負評 果然全部隱性gay因

打鐵要趁熱

你確定真係曬J?

jer the voice jer

哇，痴撚線架？

DAT ASS

地盤仔大熱天時出「股惑」，點忍呀

我果邊除哂衫一街都係，除埋褲真係第一次見

一陣撞條雀落舊鐵度就煎腸仔
咋咋聲

大熱天時仲要咁辛苦搵錢養家

用條掍搬野

咁熱我都露啦

一定好香

腸仔煎雙蛋

又幾正喎

我覺得冇問題呀，唔入地盤都睇唔到

反光衣fail

成個地盤都咁就正啦

搵到

好大碌

支鐵

型

好想幫佢含
用口幫佢降溫

地盤之猛尻

會唔會係咁啱換衫俾啲仆街影到咋
熱到底褲都濕埋
一次過換好正常

職安真漢子 安住意識冠絕全球

頂帽都唔撚同色

GAY

J你就J啦

無鳩點J

好想衝埋去屌佢屎忽
咁撚鍾意露呀拿

好想渣

整整下野d英泥跌左落條J度，跟住乾左！！！！

封實左個柯尿位

做職安健海報 plz

應該屌緊條曬熱咗嘅鐵通…

屌穿牆 都唔會屌死肥婆啦

下半身白雪雪

快d出正面

引曬啲gay佬入嚟

利申 白色patpat好好j

一睇就知職安真漢子

咁樣先晒到全身

會唔會燒熟條j

引曬啲基佬入嚟

個屎忽正撚到

大大力打佢pat pat

想生仔要比個春袋涼一涼

夏日炎炎要返工
地盤熱到冇陰公
剝哂衫褲練神功
烈日當空屌鐵通

地盤猛鳩

個龜頭冇咗，仲有屎忽呀
個頭冇咗，屎忽都冇得用

屌你樓面40度都有

企埋一邊換衫咋？

鉄板 汗SEX

求正面圖

安全意識

夏天做到底褲濕晒，想扭乾些少冇咁辛苦啫

今次真係尻

唔會曬傷？

你用個d表情符號好好笑

如果行過 條丁掂到啲扎鐵線
都幾爽下

唔戴帽話要罰幾錢?

咁條安全帶扣起邊

屌你哩啲就有圖

屌你老味用撚咗adblock都要手動廣告

係咪好撚得閒以為好撚貼題好好笑

廣告撚見一隻block一隻

好正呀, d曬痕
好想跪低同佢含

有需要請同地盤判頭索取

留名
求正面

好撚好笑呀 屌你老母

改圖咁 ...

呢張圖直頭可以做職安廣告

你老母比狗屌

留名學野

希望唔係阿伯

笑撚死, 返工返到除撚哂衫

收工沖涼換衫啫
我日日都會

我又想去做扎鐵

好想比佢屌屎忽

條野曬傷就GG

正面呢屌你

有冇片

封神榜個妲己真係由細J到大

屌好撚正

邊個site 呢兩日去潮聖

搵我？

鞋都除埋？

This

你真係on99

鐵板燒雞加罐啤酒

留名，今晚J

正一傻鳩

個屎忽白雪雪

唔驚傷到咩

曬完會唔會同條J搽蘆薈

求正面

呢d 濕尻po就永遠有圖
D應該有片有圖嘅就得網絡瘋傳